講真一句，所有冤獄手足必需有所補償

未來一定要對呢班冤獄手足作出補償
個人建議，對所有坐過冤獄/傷殘嘅手足做出以下措施
1.所有罪名徹銷，並且再給予最少三次免罪權限，可豁免之後三次十年或以下刑期之刑責
2.終生交通費免費及終生公屋免租（如果未有公屋者可優先處理，輪候時間不多於一個月，及可自由選擇分配到邊區、邊條邨）
3.終生每月發放義士津貼，建議計算:最低工資時薪 x 1.5 x 24 x 31（唔理嗰個月有幾多日，總之一律當31日計），如果傷殘者就另外再計
4. 如有任何公司拒絕聘請＆無理解僱以上手足，公司老闆及股東+所有主任級或以上員工+所有HR部門員工必定極刑處決

其他歡迎大家提出意見

當然一日未贏，一切都只係FF

1只係建議，4絕對需要

坐幾耐賠返幾錢咪得。

平反到已經打緊仗

最少2同3可以優先考慮
同時所有控罪徹銷都係

垃圾飛機post
拉

如果因為政治立場而唔請就絕對需要

直接沒收黑警果份遮仔會基金
派俾入獄兄弟 完

咁黄店唔請藍絲洗唔洗

當然唔駛

可以非禮三次

睇完，證明樓豬on9

仲要住公屋

你想當冤獄/傷殘手足係condom?

終生免租喎

邊個決定係唔係冤獄?

佢似小三

其實應該充公警畜互助社的錢同警魔的公屋,長糧比受害人
唔需要用公帑填

用犯罪者的錢貼

入學免學費啦。

真係發緊夢不如你話每個手足一個月出一百萬糧算啦

唔係話唔照顧佢地 但你提出啲咁不切實際嘅補償 會令人覺得你玩野

得2係真係實際